菲 律 賓 籍 哈 比 人 鄭 融 潮 著 衛 衣

肉酸到，成隻忍者龜咁

屌

入面係全透視，件衛衣係披住防走光架

好似企左係紙版後面咁